(即時)大量黑警灣仔入境大樓準備上天橋往灣仔站

如題

已經去到駒克道天橋